突發，習近平擔姐

背後有咩意思？ 唔通真係太大雨？？

雨革玩過啦悶唔悶

佢隻眼睇唔睇到野

幕後金主現身

落雨擔遮

仲要係黑色
林鄭慘了

當年佢擔黃遮添啦

香港警察：擔遮好暴力，摧淚彈準備

家超：下面有利器

小心呀習帝

波波話表面係遮，下低有武器架

冇人幫佢擔遮架咩

雨都要佢擔傘囉 唔係天 要他諗下港人夾係中間 舉例其中警察同市民 泛民同建制 黃與藍 要放開手應該係政府 因為佢地嘅計劃可以挑起紛爭亦可以平息鬥爭

操你媽的太感動了

有無聽陳健波講：
把遮下面係利器

你可能講出左中共的現況

曹總

屌 呢個會唔會係假貨 28/6蘋果幅大頭 佢個嘴笑得一邊扯起 google過條陰濕鳩好少開口笑 通常只係maymay嘴咁

同埋個神情似開心去旅行咁 如果係貿戰談判邊會好樣 當然你可以話佢係扮開心 咁撚叻心理戰